橙茶/橙水、西柚茶/西柚水

有檸檬、柚子茶/水
都好少聽人用橙同西柚沖
係咪唔夠檸檬芳香？其實西柚皮香味都幾濃郁

simply life咪有橙茶西柚茶

呢個真係唔知 試試

係喎, 你係屋企自己試吓先嘛

應該 ok

simplylife個ice tea幾正
係屋企用橙沖整極都冇佢咁好飲

天仁兩樣都有喇

周街都有葡萄柚綠茶啦